對於聽晚，公務員咁講

純粹轉載

1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪